你哋部相機出完街，消唔消毒

你哋用開咩消毒？

1:99 漂白水

鏡頭照抹？

成部放入去浸

係啊

唔會，只需用99%酒精抹鏡頭，把手及memory card就ok

會用condom包住，用完即棄，
留返個condom包下部相機

浸滴露

唔消 直接買過部新嘅

淨拎sd card, 機掛門口

等佢自己收皮似合理啲？

幾日唔好摸

我而家都係咁

b+w 鏡頭用濕紙巾

成部浸落火酒度

好高成本